其實有冇女仔會鍾意毒撚？

冇 好心你班感情台毒撚唔好再ff

我

金城武類型毒撚

靚仔毒撚算唔算毒撚？

星野源型毒撚

好多毒撚心理有缺陷 我自己就係

真 抵你地做毒撚

我識個女仔20幾歲、樣唔差身材ok，但特別鍾意毒撚，話覺得怕怕醜醜好cute

唔咁講點收毒撚做兵

手足

然後同個陽光型男一齊左

有
如果係係靚仔

世事都被你看透了

我 醉愛毒撚

我都係

依啲哂氣
轉個頭腿張開比賤男呃左上床
成隻狗咁比人屌

女人講嘢你都信後生仔真係後生仔

真絲？

真

毒撚手足小心中計 好多絲打想入黎呃毒撚

臭雞想呃毒撚既一世無仔無高潮

毒撚主義發起人

其實真係唔知點先叫毒撚

但毒撚唔鍾意我

毒撚係好玩 但唔好玩毒撚
求佢地高抬貴手

咁佢應該唔係毒撚

樣柒絲表示毒撚都睇唔上我

金城武類型留名

靚仔毒撚先有market

有樓型毒撚

所謂既毒撚咪又係雞蟲
全部男人都係雞蟲 就算唔係都會偷食

靚仔毒唔毒撚都有market㗎啦屌

我係毒撚
你係點的

有無人鍾意我

正常女仔
鍾意就會直接表白嗰種
鍾意就大小二事想同佢講嗰種

咁不如你鍾意下我
我好毒的
只係樣衰過上面張相少少

緣份呢啲嘢
無就無
我都想鍾意一個咁啱鍾意我嘅人
但依家hold住咗 唔上唔下 好慘

其實佢唔毒

緣份話嚟就嚟
快d加我

可以嘅

Btw 你歌taste唔錯
台灣音樂

被起底

正常人連登識人都會互起啦
我起你 你起我 嘻嘻

好gay
我鍾意

玩咁耐連登
你第一個識穿我係男嘅

心有靈犀一點通啊施主

證明我哋真係好有緣分

正啊 快啲同我激情對話

咁你鍾意聽乜嘢音樂?

最近有個frd介紹咗Stranded Whale，
你睇睇啱唔啱

理想混蛋你介紹左我就唔重複
綠繡眼我個人好鍾意 《願温柔的你被世界温柔以待》好温柔

我覺得愚青 呢首《過境》唔錯

Canaria 呢首係今期神作 我強烈推介
把女聲超清澈

同埋最近留意多咗本地hiphop
我幾鍾意ANGO 慵懶初戀feel勁正

首Killer Whale 收看次數：8 次

你推介嘅都唔錯
近年冇特別搵歌聽，主要聽易入耳嘅台灣歌
以前主力搜索 indie, post-rock, shoegaze, electronic
原本覺得你係絲扮巴，而家覺得係真巴

真啊勁underrated
我個frd識貨
有機會你開多幾個po介紹多幾首

Hehe 唔好深究我男定女啦
其實我偽娘
你鍾意我咩性別我就係咩性別

連登係充滿可能性嘅地方 係咪先

係連登唔會分享太偏嘅音樂
本土嘢近排loop呢兩首

其實我根本唔理人係男係女
都係咁傾計
而且無tg，亂up扮下搵食

我覺得分享越偏門嘅嘢
咁都揾到知音 反而滿足感仲大

哈哈玩連登第一要訣係平常心
人地講佢讀咩科咩性別都唔好信
啱傾就好

Btw 巴打你個名點嚟 幾哲學性

我係毒L

突然諗起一個歌手都可以推介吓

係連登開帳號果排買咗幾本哲學書
其中一本叫Naming and Necessity，就拎嚟做名

法文歌正喎
把聲幾舒服 啲結他聲

本書睇唔睇得明㗎
我試過打開哲學書 封面好吸引
睇咗幾頁太深奧合返埋
我睇好青年荼毒就算啦
原文呢啲高攀唔起

樓上share嘅歌好正
冇諗到呢個post都有收獲

隊band係咪摺咗？見佢個page 2014年就冇再update

浮b

我太廢
一定係連導讀咁睇
仲買咗本 Routledge Philosophy Guidebook

唔知
我跟碟聽歌唔跟band/label

無諗過仲可以買guidebook添
之後試下

呢本

有 我男朋友就係毒撚

雨b鍾意毒撚？

變gay po

join？

想比絲打呃

中意大隻毒撚

我都鐘意毒撚
利申: 有J

係鍾意好樣嘅毒撚咋
唔係你諗嘅油頭暗瘡毒撚

動漫展啲女囉 （其實班女cosplayer對眼係咪盲左

唔係鍾意毒撚 係鍾意毒撚啲錢姐

不知幾正
你唔使驚佢出軌
佢唔覆你嘅時候只係打緊機

冇, A0 dead Lm

咩樣先

其實有錢毒撚真係慘 成日同啲靚仔錢代表一切 有女=有錢 到頭來同個女女拍拖之後先發覺條女正係鐘意佢啲錢 條女一張合照都唔想同條仔影

毒撚都溝到女仲想點

Why 中意毒撚

G持

不了
我淨係中意屌西
條J俾濕滑肉洞包住既感覺
佢地一世都唔會明

屌菊花仲爽

女人都有菊花

勁鍾意
毒撚先正啊

快D溝我

佢係偽毒 最撚憎呢d人